阿仔阿，你一定要比心機讀書阿

如果唔係第日大個左就要當差架啦

如果唔係第日就要做林奠㗎啦

作為居加港人，教你點打國際戰線